北韓稱已完成發展核武 美軍出動B2轟炸機

美國總統特朗普出訪亞太前夕，北韓官媒《勞動新聞》上周六（28日）發表評論指，北韓已完成發展核武及導彈的計劃，只剩下最後展示實力的階段，並揚言北韓會以猛烈的反擊，把美國打至一敗塗地。美軍同日派出B-2隱形轟炸機執行長程任務，並於周一（30日）舉行軍事演習，震懾北韓。

《勞動新聞》的署名評論文章諷刺特朗普對朝強硬政策只是「一個政治窩囊廢在絕境中擺出的可憐醜態」。文章認為，北韓急速加強的自衞核力量已「嚇傻」特朗普集團，故美國派出核航母打擊群等空前龐大的戰略資產，在朝鮮半島水域舉行了侵朝戰爭演習，千方百計地企圖加以阻止北韓。惟美方的舉動與對朝制裁一樣，只是以卵擊石。在北韓的猛烈反擊面前，註定一敗塗地、無所作為。

評論警告「美國要看清楚，北韓的國家核力量建設大業正在處於已達到最終完成目標的階段。現在剩下的只是揚眉吐氣地顯示北韓主體的氣概，以免美國徒勞地狂妄撒野，並給世界帶來安寧」。有分析認為，措辭強硬的聲明反映平壤對特朗普出訪的立場愈趨強硬，藉此制衡特朗普政府的舉動。

在北韓發表火藥味十足的評論文章後，美軍太平洋司令部的B-2隱形轟炸機在太平洋地區執行長程任務。太平洋司令部聲明表示，任務是為了保持B-2處於高度準備狀態，確保B-2的全球作戰能力。戰略司令部證實將舉行年度例行軍事演習，過往演習曾有B-2及B-52同溫層堡壘轟炸機參與。

對於特朗普即將到訪日本，北韓朝鮮亞太和平委員會上周批評日本政府提出的北韓威脅論，「是要在美國製造的核戰爭烏雲掩護下滿足重新掌權的野心，進而鋪平重新侵略朝鮮半島的道路，從而實現『大東亞共榮圈舊夢』的日本式奸詐和狡猾的集中表現。」朝鮮亞太和平委員會警告，北韓會採取相應的強硬自衞措施。

28800不死熊

【朝鮮半島戰雲】北韓消息：全國曾進行疏散演習 似準備戰爭

美國總統走去外地訪問
就係金正恩射飛彈之時

其實點解要市民熄燈，用民居引走火力唔係更似共狗做法咩

要居民作備戰狀態

cfu 祝福

係咪停電扮演習 ??? ???

其實肥仔去完外國讀書之後已經知北泡冇得救
為左救佢既子民佢把心一橫激嬲美國
等美國攻佔完之後執手尾救北泡人 好偉大

又星期六日先玩嘢

講真有幾無知同井底之蛙先會睇小北韓
你可以針對佢既人權同政治情勢說三道四
但北韓核武大國既地位已經基本構成
特朗普好明白，依家盤棋係金正恩話事呀，已經唔係美國啦

跟住恆指跟住跌幾棍

核武大國

一陣想射去美帝
點知早洩跌落東海南海就真係多謝核武大國

遲D 侵侵會訪華

到時射一粒去北京, 一次過KO 習總+侵侵

佢就係去完外國讀書, 知道無核武會比美國打( 伊拉克, 利比亞都係因為無核武, 所以比美國打)

所以馬上發展核武

結果家陣美國對住北韓都只能咀炮

你估北韓有好多電咩

上次飛彈越過北海道 恒指半場都反cup啦 市場已經習慣左 除非真打仗 否則邊會插

夜萬都升左成百點 姐係升都二百幾點你就打靶 睇路

連登咁多淡友 恆指有救了

世界大戰抹黑宇宙了Can you feel？

個次恆指開市係咩境況 唔記得左